緊急求助

公司冇交上網費，俾人cut左，老闆要我搞到上網，小弟只係老雜非it專才。
我上網搵資料，然後買左個router接電話卡用住，都成功上到網，但係公司個server用唔到，呢個真係唔識搞，好似要咩ip地址，有冇咩方法可以整到

交上網費

交左 7日後先開返

試下打上cs屌鬼 睇下佢幫唔幫到你 我都唔係好識

咁耐打上去叫佢即開啦

打上去即開啦

雜工

你公司server係你公司? 如果係，就要將個server連埋落個Router到先，等個server都可以上網。
大致上係set server既default gateway做router既IP。 我淨係識咁多

Server部機應該有條Lan線係用黎上網，你隊落Router其他port位到先。 如果唔識就唔太建議搞

請問一下有冇電話上網卡有ip?

個server 邊個set同管理? 公司同事定外判?
外判就打去問點搞.

另外, 如果俾左$打上間上網公司屌鬼, 叫佢即刻或1小時內開返, 否則投訴佢本人。

已經屌左

只想問有冇電話上網卡附有ip地址

唔該各位巴
買左張電話卡頂住檔
一張卡開十幾部電腦非常有壓力

HKT好撚無情 話cut就cut 完全唔俾面
如果唔係只係用到佢一定轉